★ 返工=？一人N個低層員工 避免無端端坐監方法

現在香港返工低層員工超危險，尤其工程果d，無權無勢隨時莫名其妙惹上刑事（被祭旗）

綜援can fix all problem

不服從上司命令、不簽任何文件可以嗎？

博炒

韓狗

差咁啲例子

啓晴邨水喉匠
朗豪坊電梯工人

港珠澳大橋造假案 再有技術員認罪囚23月 "上司壓力不是開脫的藉口"